一人N個公司最臭嘅臭八婆

公司有條臭八婆好撚奇怪
周圍同同事扮friend 得閒讚下哩個靚左嗰個瘦左
其實就想借d椅同人講自己有鬼仔媾好瘦屋企有錢乜柒乜柒

臭八婆：要嫁緊係嫁法國人啦呀！澳洲都唔錯退休唔洗做呀！！
：哦係咩咁你加油
臭八婆：你男朋友有無外國國籍嫁？無就快d飛左佢啦喺法國行過都有風同香港人無得比
：法國都有乞衣嘅！

仲唔撚收聲！！

臭八婆：喺法國做乞衣都舒服過香港啦
：屌乞衣緊係舒服啦唔撚洗做似你要返工咩！

大佬你d野我就唔撚想知 你咪撚咁八卦得唔得
要返工已經好撚痛苦仲要我對住你
你條八婆俾我抖下得唔得

係咪每間公司都有幾個臭八婆？

就喺2分鐘前！！條臭八又走黎我隔離

臭八：你減緊肥呀可～
我：係呀都減左10磅左右
臭八：係咩都睇唔出嘅？我都搵左個營養師減緊佢好貴嫁

唉屌！你仆街冚家剷啦！

直接屌鳩佢啦

係到講就叻
又唔夠膽當面屌鳩佢
渣架

唔夠膽 幫我
Please

睇見都辛苦，
但個肥婆都睇得出你同佢鬥緊，佢不知幾過癮